1080 vs 1080ti

邊個好
正評1080
負評ti